又話周柏豪係手畜嘅

撐佢個班弱智去哂邊
宜家周柏豪係咪俾tvb逼去撐警？

分化 拉

個陣成班傻鳩仲衝出幫人刷榜 柒撚到

冇啦 搵錢大過天

以前再黃既幹仔咪又係想上我是鳩叫而跪低

爹親娘親不及毛主席親

@手卷

如果你哋今日唔撐周柏豪，第時唔好再問點解冇藝人明示/暗示表態企出嚟。

大大力bin

連仔不嬲垃圾

龍門任搬是常識吧

支那雞

底褲黃手足
不分化

好彩我追開日本idol，唔追香港d垃圾星。

日本手足個個都深黃。

我都炒過幾次車，呢1年來我係連登學識3樣嘢：

1. 唔好造神。

2. 唔好跟車太貼，保持fact check精神。

3. Cctoy嘅Post仲Fake過Fake Love，要懂得獨立思考。

😂我哋藍絲撐pakho有咩問題

柏豪（藍絲狗）

見親呢d漆頭就好想笑 好似班韓狗無幫過佢地咁..

周柏豪暗黃

我深黃都撐pakho

鍾意周柏豪小哥哥有咩問題?
你地睇青春有你更2就得???
公平咩

利申AKHO HATER

之前登記選民 炒車好撚正

屌
邊個咁仆街
大陸綜藝都追

屌你老母 pakho前線深黃嚟
佢而家進入體制內部抗爭 臭閪韓狗pr公司又分化

唯唯 先係真手竹

撚伯好似都無加入大聯盟
聽聞係手足來

一定要拉

憑佢比比鳥頭 我相信佢係崇日
崇日=cctoy手畜